[I/A] King’s Raid #26 萬聖節活動開跑，你今日玩咗未?

Sever【Asia】
需入公會嘅，唔洗問有無位
搵到即係有，搵唔到即係無

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

所以攻略僅供參考
麻煩各巴絲睇完都理性分折一下
其他無推薦到嘅英依然可以玩
冷門唔代表廢
依隻驚最好玩嘅喺組合
零課麻煩唔好跟風推薦玩乜就跟乜
到時唔夠材料先嚟棄
然後RAID撞到啪啪聲
完

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底起被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A:隊形一般會選擇1坦2輸出1奶
2星券,紅框為首選(Gau係戰士,可做坦可做物理輸出,Kaulah為牧師,用途較廣)

3星券,紅框為冇活動5星券既首選DPS,紫框為有活動5星券首選多控場副DPS,綠框為有活動5星券可選角色

5星券,紅框為首選DPS,綠框為次選DPS

講就講曬,仲有選擇困難既就問你自己細佬啦

Q:咁其他角色呢?唔揀係咪即係廢?
A:唔係,大部分角色都有各自既用途同玩法,有D係打龍勁,有D係PVP勁,有D係打BOSS勁,有D係推圖勁,仲有分前期角同後期角,不過玩耐左就會明,只係開頭揀勁既DPS黎用姐

Q:我個隊應該點配呀?
A:一隊入面一般配置就係1坦2輸出1奶,其中一個輸出會係拎黎控場(控場技能即係CC)用既副DPS,因為控場可以打斷敵人既技能,例如係敵人吟唱時間你暈佢,佢就冇得出依招技,係PVP黎講甚至會令對手冇埋Mana(Mana=出技cost),進而令你較容易獲勝

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】或回覆
即有專人回答您

第一Set萬聖節Skin

第二Set萬聖節Skin

Period: 26th Oct after maintenance – 24:00, 1st Nov 2017
** Please note that the event period may be changed if the maintenance schedule changes.

Details ::
- Rewards will be given based on how many times you have won Hard Mode,
Hell Mode for each chapter

Rewards::
- 30 Wins: 300,000 Gold
- 60 Wins: 500,000 + Magic Powder x1,000
- 100 Wins: 1,000,000 Gold + Magic Powder x2,000
- 150 Wins: 1,500,000 Gold + Magic Powder x3,000
- 200 Wins: Mysterious Fragment x50 + 2,500,000 Gold + Magic Powder x5,000
:: Win counts will be stacked upon winning all stages (Hard, Hell Mode) in each chapter.
:: Upon reaching the target wins, click a treasure chest to acquire rewards .
** Rewards will be sent to your mailbox.
** If you do not open the rewards within the event period, you cannot reclaim the rewards.

--------------------------------------------

留名

Invalid item number

巴打原本係IOS轉用電腦玩?

1001都唔知

[I/A] King’s Raid #26 點解會中咗1001 (2)

留名等T7 龍

係

請問你地會唔會用100鑽洗屬博4屬

我想問武器點先有星？

會

去forge度用同一把合 = 100%

留番G巴下次開

t7 anyone? 有啲攰刷一陣就算

條link d人好似都解決唔到 佢講d方法我都試過 唔知搵隻game客服有冇用呢

我

邀左

可以試試，我記得都有巴打係IOS轉模擬器咁玩無問題的

下 我3部device日日用都冇事wo
an 平板 ,電腦同 iphone 3平台

可唔可以指教下我點問 我英文唔係好掂

我本身一開始用game center 依家想再綁埋fb落電腦玩 但係佢係咁error

咁呢層我就唔清楚..因為我一開始就連fb 可能有關

我都係一開始連fb 所以無事(?)

係咪有連過Google+

我見之前都有巴打成功ios game center再綁fb

之前t6都洗,勁後悔(仲要用埋官方送果塊野洗)

我都係

我都係x2

你地係咪早玩 個陣T6最勁

正常人都係t6用哂

我都係

T5已經玩咗5個

今日幾好運
洗左4次屬
有3次都中

所以你而家教人T6先刷龍裝

唔好話教
踩過屎叫巴打唔好踩啫

用過道具就好唔捨得用鑽洗

我係舊POST REFRESH咗成個鐘 依家先知完來1001

屌
一出post跟住洗多2件裝全死

就係之前道具用得太爽
唔識珍惜

我以為我開錯台

依樣真

蛋妹解debuff會delay一陣先解到

我太遲睇到你篇攻略啦 個陣T4開始刷龍裝 唔岩屬又亂升 升10LV就全部換過再+20 搞到而家都仲係唔多夠錢洗

其實係咪Ser有事

係咪完咗T7黑龍?

太遲了

完咗
謝謝練大神Carry

技能點要幾多lv先點到？

升1Lv已經可以點，目前最高80Lv

唔好尊稱 受唔起

說好的領隊呢!?

可惜你岩岩f5既係上一個post

點解冇得點既？

當你升到隻人5星 再升上去就有
簡稱T1 最高可以升到T5

唔該曬

WB長期第一名LZJ，搵一搵佢個名就可以睇下佢啲裝，佢到底課咗幾多

因為唔是技，是覺醒技

for 打raid既話膠係咪T1 揀P.Def, T2揀第4果個？

仲以為免費抽中 專
完來係面具

痴撚線

5星左粒orb
升埋件衫就刷t7

有兩倍素材 係唔係最好食x2刷

聽日凌晨12點半

D裝reforge 用d石 有冇每日重計？

扑扑下變咗彩色

錯POST

計次數 唔係計日數
你刷第一次100石 第二次200

玩咗咁耐一次都未食過

SORRY

我之前都有玩,但回合制玩到訓著左就冇玩

嘩屌咁咪好貴

唔係點鼓勵你係咁打龍刷裝

所以佢地先話一開波送嗰10粒等到T7裝先好用

為咗啲活動玩落去 ，之前無保底嗰陣10次10連，可以一張四星都唔出

咩驚黎

前人種樹

在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼

個名
中文係我母語我都唔係好睇得明個名

For毒撚市場係咁上下

我自己忍唔住T6用左2粒
應該都OK 最多課金解決
好多時都想課 但又冇信用卡 又嫌麻煩先冇課

隻GAU仲溝緊
如果係For打Raid應該M.DEF，T2應該係第4嗰個
【戰略預測】魔法迴避+30%，所受魔法傷害-15%

好撚戇尻
岩岩散抽左10次左右
出左1粒無限同1把專。。
想抽大奶專。點知又係龍女
依家兩把龍女。
唔通應該買龍女番黎用。再升埋1星專
btw。雖然係歐番次。不過真係想要大奶多d

上次抽左3把龍女專...
比我解左2把

咁到底係好事定唔好事
大大話話刷咗幾百場T7，真係一件4屬都未刷到過
好多時三屬拎去洗一兩次，唔掂就當比輔助著

其實大奶同龍女我眼見好多人都會同時練
再加埋獸人補
練邊隻先就睇返你自己需求
T3想要全體盾+全體+20% ATK就Frey
T3想要單體盾+單體+30% ATK就龍女
唔要靚想要勁就獸人補，唔洗T已經+攻擊+攻速

咁我轉頭轉返T1個技先 頭先揀咗p def

metoo,洗完都唔得唯有用住先

真心想要大奶多d。依家全隊T1 T2。刷緊T6紅裝。覺得暫時大奶岩我多d
大奶專普攻已經機率補。龍女就要爆先補。。
本身有卷係手。衰在死都唔捨得拎黎換大奶專。走去抽又出龍女。攪到好似多左兩把唔想要既專咁。好雞肋

插埋個crit+200就正

反正咁多隻英，實有個啱用

其實如果DPS、坦都齊專，用張劵都唔會浪費嘅
反正劵本身就係咁用

但...衫有得插Crit咩

無個咩？ 咁咩先插到呀？

關攻事嘅符文得Crit DMG/ACC

原來帽先插到crit rune...

我都諗住2隻都練 所以留返把用..
大奶個盾真係OP 又加攻 又擋CC 又加治療量(T2)個招每秒回血都好似計
加上把專同黑龍裝都算食攻速 成個模組太好

用咗二百幾萬幣先買到隻三屬
ACC、ACC、ACC

再加上個奶又大

巴打 好多石 洗屬性

arch 係酒館出現

洗咗三次都係防

溝

rodina有專 同arch無專 邊樣好
未換3星同5星卷
咁既話應該3星換邊隻好
rodina係pve定pvp向架？
感謝大神回答

ON99 SKIN都唔捨得買，洗屬洗咗幾千毛都無條

買英買skin好似抵玩d 前提係要有專武

非大神淺答

有專點都>無專
Rodina T5

Arch T5

其實隻驚真係無話邊隻最勁
最好玩係你點樣砌4人隊同8人隊
當然無課要小心啲選擇
Rodina我都係溝佢返嚟之後隨機劵中咗佢把專
有興趣可以睇下佢嘅技能
因為自己都未練無咩資格講

依樣真，洗耳環出防屬

啱啱幫頂法師帽acc洗做crit 今次真係可以裝個crit200落去

咁有專rodina 5星之後
pve為主 3星換邊隻好
應該換多隻補？
用緊frey clause gau cleo

你物攻隊定混傷隊?坦用GAU?其實Cleo轉Clause會好啲
3星睇你想玩咩

混傷應該泛用d?
新手無咩concept
姐係rodina頂cleo ?
咁就算係有物傷隊？

龍女T3單體盾+30%攻
招盾次次都比左隻坦 好似無咩屌用

有無人wb 個箱中過uw...開親legendary 都係錢

就算frey都唔會用20%攻盾

我有

咁用咩?
龍女個盾單體攻防就係驚佢亂尻黎。。。

新奶有專武係咪值得買黎用？依加剩係t1左aisha其他驚t完冇專唔再用

還好，我有佢同龍女，PVE,我用佢多d添

感覺張三星卷用係龍女有d浪費
換多隻坦/dps好似好d

其實睇返你Team，唔一定要換龍女，同埋真係無所謂嘅浪費

用40%盾

現充

如果目標係想單刷龍。刷塔。唔多打pvp
推薦大奶定龍女多d?
龍女有專x2。大奶未有專。不過可以用卷換

收到

講真唔同用法冇得比

新手想知多d

世上最遠距離

rodina係一隻被underrated得好犀利既物理dps

你想知邊part, 40%盾果part定唔同用法果part?

可惜宜家nyx同mitra有用過佢，所以更加冇人用

真係時勢做英雄

但係好少人用mitra打龍，有專都唔想買佢

而加開始卡4章n21 是咪要爆下石打素材
隻隻都3星 頂左

咁勁都唔用

爆石就免啦 咁快爆石你遲啲會後悔

我又依家先醒起未開exp booster

仲有英未升咩

升緊clause

真係好坦 打7hell條血都唔會點郁 係王關條血先會郁

齊英未

係仔已經係死罪 試下出隻女版既gau同clause我一定唔用仔仔

好少買英

換返把專比佢未

clause仲keep住係5星5x lv 都未得閒升佢

你升住膠先啦

T2 now，係煲緊佢lv

有冇巴打可以帶我打幾場t6 想打套裝俾aisha

ID

是但啦，本身都咁坦，有專無專差唔多啫

Cheuk

已邀

可唔可以CARRY埋我

ID?

NickTo

兩樣都想知

唉...
頭先飲茶可能無為意click左max體水
返到屋企發覺多左3萬幾體

是咪玩到唔返嚟了

個邊多野玩 唔洗打機了

好煩 卡緊個story果度 隻黑王又射地圖炮
隻棺材又係前面阻頭阻勢

依家係咪無5星劵送，如果有就完美解決依個問題

好似係鬥快秒

有一張專武卷 好唔好換比大奶
依家果隊 傘妹（有專） 蛋妹（有專）膠 同大奶

有呀 仲差4日先拎到

換

我屌佢老尾真係 岩岩過到
卡關之旅真係好難頂

咁等多4日啦，換隻5星DPS輕鬆打

arch 而家仲抵唔抵換

緊係換

其實兩個個分別只係frey尤其係冇uw唔算補得好多，單體heal加passive heal唔算多，但係個盾防得算多同cc immune。 相反lailas佢補到全隊，有uw補得仲多，passive魔防，但係真係除左魔法就冇其他野防到。其實已經好大分別，如果有人話唔係wor我打hell mode d怪物攻用lailas都打到bor, 咁屌佢啦打hell mode隊野夠lvl夠trans用咩都過啦。 基本上你用lailas定用frey你要睇番你隊野需要咩，如果你隊野係ricardo/morrah做坦咁其實用黎推圖唔駛lailas,打龍就有會好d尤其係d裝未滿星好易比雷打死。wb1唔駛lailas,wb2要。frey既話，其實升左實冇死，打4種龍都用得，WB1/2都用得。

咁至於點解唔應該用20%atk盾係因為，你個盾比你防同cc immune 12秒（好似）你招技cd 15秒，但係其實你個盾爆左就唔係12秒，變左你個盾可以加你20%攻但係頭3秒比人打爆左就冇撚用，因為你要個盾係到你先有20%攻，所以優先係應該要個盾耐d，除非你肯定你用佢個盾係為左個20%攻而唔係盾同cc immune不過屌啦個盾爆左都冇攻啦。

tldr: lailas 同frey各有各好，睇你點組隊。 freyt3盾選40%盾。

成篇論文咁

Arch溝死女啦

咁佢問嘛

我想問應該繼續T3 luna先定係T1 frey先會好D

可以唔可以兩樣同時升

又學到嘢了

因為其中有隻料係兩個職都有關(好似係)
所以T左隻第二隻就過幾日先T到

我都想答同時升，講真t3luna dps會加多d，但係唔t1 frey 又過唔到lvl60少左攻個盾同回都少d。 真係幾難選

FREY未T個補好似唔太夠
我都係T左佢先,反正D空瓶就黎用哂
thanks兩位

原來信和係無美版itunes card

1粒石好快儲到啫，料可以襯依兩日送KEY用雙倍儲，Luna T3突飛猛進

frey clause gau 3隻邊隻升4星先好
只求推圖

你走咗去信和買?

理論上係坦硬啲會好推啲
不過你點都要等張5星劵換DPS
諗好換咩未

有rodina專 就應該換佢先掛
姐係gau / clause?
其實係咪唔洗兩近戰

我咁啱去開旺角，食完野過去望下啫

我都期待住T3呢一日
今晚再爆石打料

但S巴解答，我驚我點條黑路你行

用卡是咪唔洗稅?
利申：AN撚

都要 睇app store ac 地區

itunes 用唔到香港信用卡

唔同用法

我冇膠，同埋前期既野鬼記得咁多。有專就玩咩我覺得最好，加上前期既野係你想快d推圖所以我估rodina都玩得反正都係推圖姐 至於雙近攻得唔得，其實唔會唔得但係你要夠攻係timer完之前打完。依到好似全部人都玩膠同佢地新手d應該知得多過我

講開又講湯丸你係時候update下個guide

星期日自己煮飯仔打少D體
同埋已經換曬南瓜搞到無咩做, 角色又全部80了又未溝到新角
課金又無曬兩倍石

全部80

點搞好

Send Email叫官方開90，又有排練

但好多隻都係T1

至少luna唔係次選DPS。其實我覺得冇話次選唔次選就真，反正之後有圖要佢地但係冇人升咁又仆得街

應該講埋初始三寶同其他無興趣角色都未4星

龍幣係咪只是在Forge買嘢？冇其他用途？

無其他用途

謝巴打

過多幾日拎5*卷揀隻dps就訓住過

儲World Boss箱一次過開好似大機會中專武卷

D石是咪留黎打材料好過買英

新英另計，因為無得溝

收到
下個Post Del咗佢先
愛巴

sad巴點睇selene?

通常幾耐就唔新
點睇新奶
好似好多控場技
中左佢專武

如果本住有乜專武就玩乜
Naila 評價如何

對pve幫助不大

去馬 唔錯

Ok
Inn等佢比我溝

既然低rank係無得救嘅
咁係咪應該攞啲低rank嘅裝嚟做肥料
仲有無其他準則

相對你要用更多既錢去升 我認為分解係最好

我想研究下，有個build係腦裡面但係自己冇selene uw又冇t4 selene試唔到。宜家改左用得，但係點樣都好論單體有mitra論aoe有nyx 所以 不過講真冇得話邊一隻最好玩邊隻，最緊要你中（有）意（專）

咁enhance應該用啲咩

nyx勁到無倫，但係我無資格（專）玩 mitra既話係我拆佢把專之前係酒館見到佢我會考慮下同佢做個朋友

但係玩mitra要留意番佢係打gr同wb有用，其他就唔叫最好

我見無人用佢打黑龍我都估到

我用龍關出既碎片 紅裝

點解我隻luna咁R丁

龍碎就係俾你升裝用，點解仲要用垃圾裝升 加得少又嘥錢

好有心。多謝巴打
不過個盾可以頂幾多傷唔係都俾自己att影響嫁咩?會唔會個盾可以頂既傷未到12秒就爆左?

咩叫r丁

T3未?

今日有無練巴團

原來係咁

緊係會啦屌
點左20%攻,連專 D英大大力

空裝緊 隻野琴日3星比我升到T2,今晚T3埋佢

受教了

夜啲先 好頭痛

1蚊跟隊

想問刷塵最快 係咪刷Hell 1-8 ?

之前都諗過依個問題
打龍/PVE 黎計加20%攻好似有效率啲 始終有坦有控 好少機會條龍會搞到後排
如果PVP黎計應該40%盾會好用啲 食少咗傷害同CC 個臝面會高啲

利申:9UP
帶返個頭盔先

你個盾加你20%攻但係有minimum3秒downtime所以20%攻唔會加係你個盾有幾厚到。係個盾係scale你atk，d野大力左係好似快d但係d野死左就力都冇，打龍可能冇咁打分別但係打WB果陣佢一下就打撚爆你個盾，一下laser射爆個盾加上20%攻盾=你要WB瞓果下用盾。至於pvp上到去你用得盾你隊野都差唔多死曬，同埋真係得個盾有用。都係果句你覺得個盾夠你坦12秒咁咪選20%atk但係d野死左就咩都冇

我地區揀ca唔洗稅

大陸版話90日就會inn出。果邊有人證實左

大家好, 努力一輪終於AUTO到LV60火龍

不過好迷惘, 完全掌握唔到ANNETTE同獸人係做乜

出左幾耐
90日應該夠溝INN2 隻英?

有ANNETTE同獸人專, T1, ANNETTE成日死, 獸人都成日醫唔切, 感覺重削過人奶

迷惘既地方係係邊 ?
蛋妹有暈 有解dubuff 有debuff敵人(增加m.dmg received)
kaulah回血同加攻
蛋妹成日死應該係裝問題
至於kaulah回唔切血真係第一次聽

不過kaulah mana cost大同埋cd長就係真既

終於掛體掛到清晒萬聖節活動啲嘢

佢可能飛同噴火果下用唔切回掛，打火龍唔係kaulah一下雷就瞓到條龍咩

卞關唔爆石打素材 仲有咩方法過到

而加主線卡normal4章 13
easy5章又過唔到
打塔20層又唔夠過 PVP金牌又比人秒殺
龍王無人組
我係咪要番去打飛機

D人幾LV

3星全40 全紫裝都加哂15
gau clause cleo frey 用緊

你用黑科技打到DPS,坦升左5星先
我果陣都卡左幾日40LV

黑科技姐係咩

3星卡4、5好正常，官方預你幾星打幾章架

望下第一頁

冇人睇

姐係等素材關日日打 再一隻一隻搞上4星咁?

恭喜
我仲差石同10連抽

用金幣去買每月素材包。應該唔洗卡好耐

今日聽日有10條key,今晚開雙倍卷爆石刷

有講黑科技呢樣野咩

好有衝動下次1001開Post第一頁係空白嘅

LM

是咪一個月一次嗰啲

gogogo

等緊吸血鬼，隨機劵中咗佢把專

抽埋最後10個中左粒南瓜
係減傷加傷嗰粒

其實點解要叫黑科技
明明只係最有效利用道具的方法

起碼都叫有

有冇人T7?

我都唔知

岩岩睇完大致都明明地 姐係要等今晚12點半左右爆BL
食多一兩次石
之後打到差唔多夠鐘拎free key再加佢re set價錢?

YES AH,如果冇卷一次約1100石到,打到30場,依兩日再多10場咁

隻wb仲未死

咁咪好

係，
可以講下有咩位特別難睇/寫得差，我得閒再執執佢

你可以計下你差幾多石升到人，睇下要打幾多次
理論上係越後用石越抵
不過如果卡緊關，用石買時間我都覺得值

太前圍/高效率嘅技術，就算實際概念好簡單，
都會畀人類當成魔法/魔術/黑科技之類
好似火，火藥，電之類

今晚又要開黑科技 終於可以頂AISHA上T4

打到EASY 5章尾卡卡地
快手升膠到大波龍女上5*

加油啦~

湯丸巴得唔得閒carry幾場t6

Carry唔敢當
等等我，我都被義史巴/絲CarryT7中

好想食紅豆沙冰

LM痴場

好 等你 唔該哂湯丸巴

.......... .............. ....................

有無限石 冇料上T2

今晚用黑科技

小弟未有咁高級

未夠一個月, 又掛得唔勤, 日日開驚都叫做到既, 好多時HOT TIME都唔得閒, 落後大巿呀

琴晚已經用左 要等聽日

邊個姨媽到?

名都打錯又唔怪得人...

CARRY 緊69黑龍係邊位巴打

請問打錯咩名

最後5個...喊出黎

見到巴打秒半血黑龍 好治癒

有冇T7 團

多謝義史湯丸巴carry （上上水先）

多謝義史巴自信巴Carry (潛潛水先)

我見到我嘅未來

我個名
佢唔講我都留意唔到

仲差1200換埋張券

Sorry

張劵自選嘅

崩潰
頭先沖沖下涼有隻小強爬上我隻腳

上星期我沖緊涼都有隻小強出現

換埋果張睇下仲有邊個啱用，抽中果張已經俾咗薩滿

MAGICAL 終於打到粒4屬都正既

靚到
ATK仲要高加值

我見好多人都用佢

本身D SKIN 個個都樣衰

之後都要用粉填滿佢, 而且又要開始打其他耳環升星等

Hand左 可唔可以邀番我

T7我淨係得法師衫同帽用得 仲要自己拎石洗屬

夜啲仲會唔會有T7場

【T(n)嘅裝可唔可以升做T(n+1)嘅裝?】裝備升T計劃(4屬不變)
是咁的，細佬湯丸住在離香港很遠的地方，名為非洲
因為刷咗超過50個耳環都無出到4個正屬
所以就將T6(5星)+20洗咗4個正屬嘅耳環升做T7(0星)+0

材料包括：
要洗嘅裝=T6(5星)+20
10個T7 Dark Scale
【因為係黑龍裝，所以要用返黑龍嘅材料，如需升其他裝請打返其他龍】
(取得方法：70~75 Lv黑龍)

7680個魔法粉(取得方法：分解裝備)
350萬金幣

集齊如下圖

100%成功，成功後由T6(5星)+20變做T7(0星)+0
好處在於你T6 4屬都升到最高值嘅時候
T7就算最大值有變，升上去都依舊會變做最高值

然後強化+20同升5星

整前：

整後：

完

呢個方法適合打唔到70龍既人用

t7龍鱗唔係要打70龍咩？
btw有冇人帶
入街場畀人秒踢

打唔到70會連料都無

帶帶下T6啲人走哂 睇黎我太廢 ?

又係 姐係要咁岩係60龍個陣刷到個岩屬

我地2個見你走左

10個T7 Dark Scale
【因為係黑龍裝，所以要用返黑龍嘅材料，如需升其他裝請打返其他龍】
(取得方法：70~75 Lv黑龍)

可能我彈左 ?
你地邀多次
sor陪fd打緊lol

咁帶T7啦

等等 我清清萬聖D KEY先

洗屬既野我都有

終於突破到之前個wb記錄啦

無圖

我今日都打破咗自己記錄

T7前已經用鳩晒

用左張7日金卷, 開電腦刷爆1-8 hell 先

134

P TOUGH 有冇用

0:30

已經開打緊, 你地會RE幾多次~?

成2分鐘先一場，驚RE咗唔夠時間

我放棄左打lv80個d, 要手動好煩

唔記得咗聽日都係..
已經打咗15次

升咗隻大奶上T3 AUTO 2分鐘一場得咗

一樣2分鐘先一場

博晒老命咁打

NYX應該普攻瞓住過

你太睇得起nyx

我都卡左好耐先快刷到

隊?

Inn 中luna
是咪去馬

Selene
溝佢老味

去馬啦, luna好勁
練巴個隻啪左藥一樣

一個月後有啦

GOGO LUNA
練巴隻3星專先咁勁秋
唔好吹到太勁，免得希望越大失望越大

真希望我隻NYX都升到3星專

唔緊要啦，溝隻蘿莉返黎 都好

推圖既話luna> rodina?
岩岩免費

依個真 廢事一陣又多個巴打日日上黎叫春升錯英最後棄埋game

你咁歐法好快就得

打左45場10粒料 咁就900粒

我見人地tier ssss 比luna

可能隔籬飯香 我自己都覺luna推圖唔太特別勁
而我就見人地rodina推圖幾快

洋介巴 歐!?

正解，Rodina單體同PVP較優

佢上個post好似都中左唔少野

練過Rodina，雖然5星，但推圖真係麻麻地
可能我唔夠力

係咩
我記得佢好似兩次10抽活動都抽唔到好野

5星意義不大 個陣都未食到裝既options

洋介巴20次10連抽可以0專

係嘅，但佢啲招我麻麻地鍾意

星期日公會王清得

咁暫定條隊有gau frey rodina luna
cc好似弱左少少？

升左T2龍女 之後升大奶定獸人好

直接龍女上T5先，推圖唔洗練兩隻奶

非洲原住民

我幾時歐過呀?
31個南瓜無SKIN無遺物

我之前推圖都唔用cc直接硬爆

再加埋0遺物

我一出嚟想打多次，黑仔巴已經入咗去

今日可以打爆佢

我諗都好快爆

好粗暴

如果識你真人我會想請你食餐飯，你嘅KR人生太苦

每到夜晚湯丸既膠力就驟然提升

好似仲要係課金

有心

arch個新skin 好似有專靚d

咁就請埋我啦。。
上次我有份一齊非

我係突登唔訓入去打埋先 上個星期日一早就死左

一個月二千零蚊咁

你今日買咗未

唔好殺王住俾我入去r兩下先 500點 成3支體水呀

買月包係極限

你有無玩其他驚

有玩FGO
不過一單起兩單止, 無KR課得勁

岩岩inn出luna 諗緊好唔好溝佢換aisha

而家T2 Jane Aisha 樹女 T1 龍女

Aisha 同樹女一齊升搞到資源極唔平均(加上0課)

其實每日補兩條，如果星期六有打
星期日嗰兩條打唔到【2/4】，星期一再補兩條
咁星期一共有四條【4/4】，唔會蝕架

好似係星期1固定俾4條

剛剛夠石買左, 真係THANK GOD唔洗特價完先買

可以
樹妹實唔會點撞先，Aisha場場撞到仆街

留返啲石買Skin嘛，反正抽都唔會中

求HI 2下+1

inn抽中selene
遲d整把專武玩先

x3

出來了

但其實我又唔覺得其他角色D SKIN靚
有興趣既男角泳裝又買左, 更加唔會買女女D泳裝 所以SKIN唔算最引我課

聖誕呢

我期待佢個萬聖節skin多d (如果有既話)

我男女都買

睇下到時點先
不過都係要課定部分石先, 而家有優惠打算11月1日課返D

我係男角偏執

搶住入

好彩搶到用完今日2回

所以我估唔到你會升aisha 仲要2星專

解咗佢照有1000碎

魔攻DPS除左ARCH係男人外就無其他麻甩, 唯有局升AISHA

多得課長們我地先有驚玩
好心佢地出保底啦
15連先保張自選，小器到

想當年Pavel

但其實比起FGO, PAD, 彈珠或DG 呢隻算係咁

一單最貴係邊隻，其他全部都無玩過

其實點勁法

除咗pad其他都無玩過 無用模擬器轉唔到an課，又搵唔到地方有得買us itunes card 我又唔想幫襯520game

我都係幫襯佢。。貪佢平。又可以入錢過就得

論黑心度:
Divine Gate = FGO > 彈珠 = KR > PAD [個人體感]
上面都係無保底, 無列抽出機率既遊戲
全部都係9800~10000日元, 所以只能用黑心度去講

其實係咪真係每月1號程置有番雙倍?
係既話都放心d

用淘寶咪得囉平均550人仔一張100蚊美金ITUNES

係呀, 每月一號重置雙倍

算啦我都係keep住無課開心玩算，不過我係估唔到咁大個信和一間都見唔到us itunes card

幾年前見個同事課左幾千都抽唔到想要果隻

打唔到wb

好多年前有俾大陸佬厄過既經驗。唔多想咁買。。
同埋我無用開淘寶

香港大部分人, 始終都係華人愛賭錢
美國itunes app store一開就真係無乜賭錢抽卡game既
而且日本遊戲多萌系野華人都係鐘意D

DG係我玩過咁多驚之中最黑心
我有朋友課左20 PACK先中心儀個隻
20 PACK = 100000日元

我以前玩pad追隻天秤一次god fes課3-5pack，諗起都覺得自己on99 到咗唔玩唔課就中撚咗

咁你追個陣有無中

我玩pad果時仲讀緊書
冇能力課

所以前排走去玩咗隻韓國驚，真係佛到傻
唔洗課，淨係每日做下日任咁，活動又送石送角
儲下石等保底雙倍，一個月至少可以過百抽

追咗成年幾一隻都無

同樣經驗，不過我係追暗咖哩

same

暗咖係我追天秤既過程中出現過兩隻

呢隻係唔係果啲掛機game黎？見佢有得auto

係唔係同七騎士，魔靈召喚果啲差唔多

其實kaulah要咩能力?

係有得AUTO，但只係建議For你刷關刷經驗刷材料刷技書刷錢
PVP、RAID、World Boss等等都建議手動會高輸出好多(後期)
七騎士同魔靈召喚我都無玩過，所以我話唔到比巴打聽
但起碼英雄只要用石就可以買到，唔洗抽餐死都無隻英
【但轉抽另一樣嘅，專屬武器，簡稱專武，每隻英都有一把(大把人每日免費抽都中)】

唔課都照樣可以玩，只係進度會比課長們慢(咁好應該嘅，唔係課嚟做乜 )
唔洗諗住追進度，慢慢當輕鬆玩就得，如果鍾意嘅又有閒錢嘅課少少都唔成問題
隻驚除咗改名卡同7日雙經雙金突破料等
其他都可以用石買到，唔需要用到錢，所以0課都可以買到Skin
Skin會有少量金/EXP加成，唔會影響能力
同埋隻驚最有趣嘅地方係點樣由0開始培養隻英雄，到發掘唔同組合會有唔同玩法唔同效果(當然都係後期嘅事)
前期嘅話揀定你想練嘅4隻

初始會送固定5隻英雄
(唔好以為一開始送比你嘅都係垃圾，升上去隻隻都有價有市的)
以下僅供參考

Kasel (又稱男豬)【職業：戰士】
最初會送埋佢把T10專屬武器【成長型武器，升級上限為英雄等級(目前最高80Lv，所以專武可強化等級同為80Lv)】

PVP又得

SOLO RAID又得，得咗

Frey(又稱大奶)【職業：補師】
全體盾去到後期都依然有用，新手送嘅2星3星劵唔想換補嘅可以繼續用大奶
因為反正遲早都實要升，因為實用靚靚

T5

RAID

Cleo(又稱火法)【職業：法師】
要單體有單體、要範圍有範圍，仲要有CC有減敵人防，夫復何求

PVE

RAID(打到一半瓜咗 )

Roi(又稱MK)【職業：刺客】
依隻驚真心無廢角，只係睇你點組合
我睇完堆片都好想練佢，但無奈依家已經叉咗隻腳入魔攻隊，所以練完魔攻先會練物攻
刺客其實比起魔攻角更值得練嘅原因係依家大多數人都玩魔攻
如果練起隻刺客，不單單係PVE，連PVP都可以殺晒
有興趣可以了解埋突破(即係T)
T2嘅刺客可以選擇【戰略預測】魔法迴避+300，所受魔法傷害-15%
1打4都唔係問題
[url]

T5

RAID

公會王(HARD)第一條片用咗泳衣SKIN，左2係佢

世界王

Clause(又稱男盾)【職業：騎士】
坦係依隻驚入面好重要
有咗佢，練好佢輸出先可以好好地輸出
技能有CC、減少敵人攻擊同防禦、增加全體物理防禦
PVE搵唔到乜片，但總之就好硬好硬

公會王

RAID

WB

以上僅供參考

唔好意思講咗咁多廢話
但反正原5係實會有嘅英，你可以試試佢地先
但其實T1~T5先係依家Game嘅開始 ，有排玩

巴打意思係裝備屬性?
如果係嘅好簡單，參考下WB第一名LZJ，想睇多幾個就睇多幾名

打到59，卡咗係60

月卡有兩款
一齊買得唔得

酒場出現蛋妺，溝唔溝好呢？
已經有龍女，新補和大奶。
溝埋可以組補師團

其實可以試下用夜神開你account，之後經GOOGLE比錢

就黎冇唒空瓶裝水 點算
May姐間唔中先有得買

湯丸巴好詳細

有神快拜

用t3大奶 t2 gau 打t7龍街場呃飯食

有gau有盾點算呃
對條team都幾重要

要好似我咁拎冇cc冇amp 嘅dps, 打又打得細力先算

火女招火雨係咪好爽

之前成日有人問Gau做坦得唔得，分享少少
依家用緊t1 67~lv gau坦緊1-8, 幾穩定
雖然我用緊套裝算幾好，但係我冇帶到奶打

一條血，第一場坦15~20秒，第二場30秒
完場都仲有1/3~1/4血剩

所以如果就咁主線用Gau做坦應該都玩到下

垃圾
連龍仔都殺唔死，可能係我啲裝未得
之後t4埋試埋全crit火雨睇下會唔會好啲

點會垃圾

大叔廢UP

10連抽(用鑽)大把空瓶

溝，你望下蛋妺就知佢唔單只係補

ios電腦版
我見有IOS巴打都係用NOX照玩

Nyx

用緊T7裝?

An機課金係咪容易過ios

好似係，唔洗稅先

一起身第一時間買Tanya 專

屌兩張月卡先

點解要買佢
好用

3開SOLO

不嬲都係 唔限地區已嬴

有愛大於一切
同埋真係無唔好用嘅英，係睇你點夾

T6龍，屬幾靚所以都應該有啲影響
不過我當裝冇咁靚，條血扣快一倍
加隻正常奶都應該仲夠

溫馨提示有Event

唔該
完全唔記得左入去拎禮物

客咩氣
以前未有Post嗰陣連有Event都唔知

yes

有無專? 無既可以pass 我自己覺得蛋妹幾食專

已經好有用
如果同我刷我就可以放其他英

求其一隻物理角都得 selene rodina etc.
TOC唔建議用魔法隊打

逼害魔法隊

啲裝既屬差左少少

大佬幾時帶小弟屌打T7龍

無專，不過留咗好多special X 10 未抽，都係每日單抽

唔敢當
我食埋野先

巴打目前咩team先?

跟隊，今次終於撞啱時間
之前練巴次次問親我都唔得閒，勁唔好意思

我已經有2件靚屬t6準備上t7
係唔夠錢升option姐

講依啲
咁我拿拿林食野先

我地等你
不見不散

本身無，但溝完之後日日抽槍池，-6中咗

單抽出奇蹟，此乃讀心驚

奇蹟幾時降臨係我身上

我都唔知，我見係女角色就收隻

龍女，新補，大奶,Gau , Aisha,Reina,Clause. 想玩埋Priscilla 和Selina

一定係暗串緊同我刷唔可以放其他英

Selene

可能刷到呢，硬係覺得坦裝易中過法裝

咁就溝啦

？

已經刷到絕望 用住兩屬算

講下笑啫

三屬仲絕望，都唔知洗佢唔洗佢好

刷到3屬我會洗

未打過靚4屬攻裝

練巴Carry實刷到 我試過，真係得

有冇巴打帶打t7龍

有無位啊我想join

除咗練巴義史巴同S巴之外暫時未見到有其他巴打肯帶

我兩件都係atk atk spd crit crit dmg

T6定T7，差好遠

好想睇下練巴luna射核彈

T6

啪，完
我記得練巴整咗GIF比我地欣賞

個心都安落d

升完咪變t7囉

儲夠錢錢先捨得升

T6 5星裝都過到第七章HELL

原來自己夠打60黑龍，可以得閒打下T6裝

AUTO

我啲hell mode未打過

auto火龍就得

記得有巴打係Miruru Fans
但唔知佢仲有無玩
做主DPS都唔係問題
雖然拍落隻課長玩物度就

應該4靚屬

得閒打番d hell mode先
好耐冇推圖

其實有無人見到有新NPC個評價?
係大陸見唔到有人買

評價未有，但可以望下啲技先

【1技】快速打擊 物理傷害
"打擊目標 7 次，造成 A 點物理傷害。
最後一擊使目標受到的物理傷害提高 25% ，持續 10 秒。"

【2技】戰神降臨 物理傷害
"消除自身所有異常狀態，對自身附近小範圍內敵人造成 A 點物理傷害，
自身獲得〖戰神〗狀態，持續 10 秒，期間增加自身 X 點攻擊力，
並且普通攻擊有有 30% 的幾率消耗 5% MP以造成額外物理傷害。
同時受到魔法傷害後 1 秒內閃避全部魔法傷害，閃避效果 2 秒觸發 1 次。"

【3技】終極拳擊 物理傷害 【擊暈】
"聚集並發射能量波，對範圍內敵人造成 A 點物理傷害，並【擊暈】3 秒。
※目標時《BOSS》時，造成無視防禦的雙倍傷害。"

【被動技】痛擊 物理傷害
每對單個目標普通攻擊 4 次後，將額外造成 A 點無視防禦的傷害。

【專屬武器】馬斯特蘭狂獸之拳
暴擊後，增加自身 20% 暴擊傷害，持續 5 秒，該效果可疊加 10 層 。

原來兩件裝都唔係crit dmg而係lifesteal

用1技推啲BD小龍竟然唔會比人屌

佢solo邊隻屌佢

實戰多數比人鬧，推完小龍，大龍尾一掃就要睇啲tank solo

睇完D技覺得麻麻地
明明係刺客但又無轉換位置技能, PVP好似幾差, 似普通戰士多D
但刺客本身易死, 又無戰士咁坦得, 到底係咩定位黎

有無巴打帶T7龍

想問下5星gau 5星大奶 t1 aisha 仲有隻垃圾吸經 可以掛邊關升

自己續關續關試係最好 老實講我地都唔記得5星個陣打到D咩啦

咁記唔記得有幾經？因為我得3隻5星 一隻4星滿lv 好似有隻低lv 高lv果d會分得少經d ? 我依家掛緊6-2 easy 隻aisha得4000幾經

起底巴肥羊巴ready?
肥羊巴你full左好友

排隊後補

我個陣都差唔多 解決方法真係推高LV D既關 你之後既目標係推6關HARD
到時D怪等級提升左 你隻AISHA就唔會得咁小經

依家入game

點解練巴隻LUNA可以咁勁
我隻LUNA同你比好似袋底泥

除左專武之外 裝既屬好緊要 尤其是crit.dmg.

ok鳥

請教一下 gau 主打黑龍點配好？
M. def+atk speed為主？其他咩stat好

另外gau 配攻裝有冇諗頭？玩攻裝係咪一定要專武

專武3星同0星真係咁大分別

巴打夜晚刷得唔得

ok

我自己t12都係點第4
我無堆atk speed 都係堆坦屬算
我諗出攻裝都要專 不過覺得gau出攻裝有點浪費

1 2星都唔差 我記得有巴打dps同我差唔多 所以隊友都好重要

你唔諗下練巴課咗幾多
咁都唔大分別點會有人課

依家啲位要先到先得

起底巴彈左?

等緊湯丸巴你下個CARRY T7

上網慢得濟彈左，我唔打住la, sorry

0課睇怕有排

唔緊要 大把機會

琴晚先裝完粒crit dmg+30%, 點知今日gb個紅箱出咗粒+40%俾我

肥羊巴打依家刷 ?

你隻aisha唔差的

好

40%
一粒都未中過

加左你好友

攻擊符文真係未中過

己接受

中過一粒，但其實同紫差5%
Crit DMG差10%

我有cirt+200同crit dmg+40%，但係我一粒紅色atk都無

crit 200 同紫差50

成日中防

150萬 多謝兩位大佬

ic,

我都係中過一次咁大把

頭先落緊車，入唔返game講聲
如果我唔lag應該好快一場
下次再打啦

你抵中嘅

好變態你隻luna

如果phase2清得哂啲細龍可以佢一落黎就殺埋

我終於知道點解我隻gau咁易死，跟本套裝啲屬都唔靚

其實我捻緊其實我跟到街場係唔係唔應該霸住d位
不過真係好爽

第一次見成千萬dps

我都想自己勁到可以帶人
祝福我將nyx上到３星專武啦

祝福洋介巴

有無人一齊打T7黑龍?

發覺auto到60黑龍同1-8hell之後啲體水消得好快

開心大發現

仲有無 -1

KK巴要咩裝

戰士用防裝

最慘係倒水咁消體但係啲lv都好似無乜點加過

Hot Time先咁消水嘛，唔係多多都唔夠你刷

我返工掛機

湯丸隻aisha高傷到

唔係掛

唔高咩

真係唔高

高我好多先啦

記得T4就夠

要幾多年先可以好似練巴咁勁

點解t4就夠

你不如問課幾多

唔太值得用5粒石去T5佢
反而拎依5粒石去T2另一隻英反而做效益

我決定左0課

有冇人Carry t7
利申得公廁魔攻隊

隊友很重要

等練巴
T7真心難Carry

隊友之外仲要一把3星專

練巴更重要

我反而想問下全攻型點法嘅Aisha
(t2 40%傷 t3大炮兩倍 t5dark)
runes揀晒輸出runes
會唔會唔夠mp 用？

正確答案

之前1星專武個陣其實已經唔差

點解你隻ANNETTE都可以咁高傷

湯丸巴有冇空

mod
定係你想講priscilla?

我睇過好多片，同埋自己用過嘅心得
我uw全插atk，因為我覺得起碼佢要有個底先，同埋佢普攻都有一定嘅攻擊力
T1：一定係ATK
T2：之前我揀玻璃炮，用過痛係痛，但用全套黑龍都係回魔太慢，所以轉返用回魔
T3：炮雙倍MP200%攻
T4：3技變疊10次
T5：ATK10%

隻蛋妹

你寫定Email啦

打緊T7

唔算高啦得6十幾70萬 dps

aisha升到T4？我而家個隻T3

0課T4夠，遲下等升晒其他英先慢慢升上去都唔遲
課長唔洗理，升鳩晒佢就得

"T4：3技變疊10次" 係咪用黎打龍, 刷圖係咪3技AOE比較好?

T3係未點overcharge加40%攻
我見人d片都冇你打得咁高

我點overcharge多3秒

點解

覺得蛋妹連sup dps都做唔到 拎黎support全隊仲好

唔係掛 4百萬傷都做唔到sup dps

4百幾萬dps個隻係prisc黎

頂 係喎
個萬聖節頭像好似樣

佢同aisha個萬聖節icon仲似 我成日撈亂

一開始以為你用aisha

本身想話點40%攻會太高攻搶左prisc個buff,buff唔到luna整體輸出會下降同埋3秒=t5個效長d,cdr多d。但係練巴有3*專咁就另一個故事

咁係邊個故事

原來我都auto到６０黑龍，今次真係開心大發現
無試過自己刷

有gau 70黑龍都得啦

你點會solo唔到，lv又高過我裝又靚過我

呢隻game係咪無女角貧乳
連aisha 呢d一望就知應該要貧乳既角色都大波

auto唔到，我手動都有時會死啦

係我地唔會體驗到既故事

Annette、Lorraine2號型態

仲有Jane

S巴扮晒嘢

想問下打完龍既幣有咩用?搵唔到地方有得換野

去forge

岩岩試打左埸街埸T7
Phase 2 黑龍噴火(響地下個招) 就全黨死清光
想問下點先頂到? f

眼殘 見到了thx

晚打幾時得閒carry 60黑龍

大奶盾/龍囡在場有魔防/佢噴之前打斷佢

冇錢玩3*

湯丸巴carry

湯丸巴 多謝CARRY 遲D再打

溝少啲女條數都喺返度啦

唔好玩啦

多謝吳明巴Carry

街都唔出點溝女

因為啲女送埋外賣

打機勁，女又多到食唔晒

仲要外國JJ食鬼妹

我都想

食唔少啦

湯丸巴今晚有冇空carry下細佬

召喚兩位巴打

Carry唔敢講
我淨係打到T6
約個時間

T6 gogogo

btw 想買隻selene玩下

睇你幾時得閒 我隨時可以

夠石咩你

6千幾

咁7點

不過無專, 諗住買黎升定等PVP換

買啦，記得買埋泳衣
但都係等埋萬聖先

定係你想講聖誕?

我估係等到佛誕

其實我隊野應該都打到70黑龍
不過太公廁可能會同各位大大撞

場已開，巴打ID

放心喎，我都公廁隊

AN 課金都要用卡/US GOOGLE PLAY?

有冇位

次次升星素材都係缺harmony

有冇人想打黑龍74，1個位。但係我地全部人都abandon bid

有咩要求?

最好有lailas不過其實冇，最好一齊唔bid

仲有無位

啱啱先溝緊

唔緊要
我邀你

GemnLvX

佢話唔受港紙餘額

原來PVP 我上到MASTER

74lv黑龍好痴線

唔緊要我地auto緊

可能會死

係唔受港紙
伙要開過個新既google acc 。入us google gift card落去。要揀番us區先課得

小弟求T7位
我得LV80 Aisha Jane 龍女同Maria

S巴平時打開75

一隻PVP英都冇，這些機會......

有NYX LEO好易上

表示leo, baudouin都冇

LEO>baudouin 好似係 唔知眼花定真係 LEO招技好似CUT到無敵

leo清到無敵

全樽

ID:REDBE4N
求加FD拎心心溝角

買細樽, 再賣返出去

仲有冇人打70+

1個位

唔俾BID?

ME

id？

黑仔達人

唔得最多落番74

點解玩打少咁多隻既
大神試緊野?

可能bug左你睇唔到我地帶咩

唔怪得知打街埸成日話咩重覆唔比帶

好似好少人玩selene咁，想搵啲sample睇下都好難

正喎，打極都唔靚屬

換晒20南瓜一次過開, 先得一個南瓜頭

靚到咁,玩左咁耐味見過ATK,Crit 同crit dmg一齊出現

有人一個都無喎

最後補個ACC比你

湯巴換晒未

換晒唔敢開

開啦開啦

醜婦終需見家翁

聖誕節先開

唔好引我啦

忍唔忍到咁耐啊

最叻忍

等睇過期垃圾

我想問下依家係咪無左個7日登入送五星個活動，我今日開始玩見到有呢個活動比我簽到，但佢下面時間係寫住8月到9月。。

仲有的，唔使理下面嗰日期

湯巴可唔可以試下禁下南瓜box會出乜, 我想睇下係咪冇fragment, 我一粒都冇中

唔好等啦，抽中好嘢就早ｄ用，抽唔到都早ｄ解開心結
玩手遊越大期望，個人越唔開心

睇真啲又係喎，我見有巴打開三個都600料

放心，大叔睇得好開

痴線. 我係咁中技書

得返千五萬

我係咁中碎堆料夠我升AISHA T3

開始event果日。開11個南瓜。出左2千幾個隨機素材

開都開到手軟

自己打t7紅都唔係好穩

我情況同你差唔多

係咁㩒係咁㩒。㩒左3分鐘有多

好多水

用模擬器錄一次開啦

我都想中fragment啊, 好過技書多多聲

無用電腦。。。
btw。。已經開曬

要開成40次以上
有無影下開前開後啲料

連蛋妹都80埋，同洋介巴一樣唔知升乜好

開前無影。。

開後就有

巴打我啲櫻花FRAGMENT多過你

櫻花開頭以為好有用。。點知。。。。

公會顯示個體力其實點計，我得3千幾既

望咗好耐都睇唔透
反正今日打嘅實會出

我係到諗轉會咁耐無理由仲咁少

今晚終於可以T3 luna
剩底既二萬幾體應該可以加快消完

恭喜晒

二萬幾體 你開錯晒體水呀

神手得濟HI到MAX體水
二百幾支啪哂
希望快D走出地獄

sosad 拎去刷黑龍

刷唔到B60又唔想刷50幾
所以諗住順便升高隊野再刷高D

T3 Luna夠打T7啦

要今晚12點半用黑科技先出到世

加油

我無80lv打唔到70黑龍 而家auto緊60黑龍刷下裝俾selene著住先

selene

我都溝緊，但冇專，到時係咪都練？

總有一日你會有，唔需要擔心

一晚T1 57lv 暫時未諗到用pvp換aisha專定selene專先

ROI原來都幾勁
係咪應該練返佢呢 不過老老實實我覺得佢係高星專

後悔當時拆左佢把專

望下佢把專

mitra is so hot

龍幣換耳環最抵，因為街場永遠搶唔到

換左10個冇一個靚野

仲有orb

換咗50個都無
最後都係用T6上T7

正, 開到黑龍hard raid
係唔係難到HIHI?

但升星嚟講耳環>Orb

你都開到點會難啫

我係打街場75之後3星左
條友隻roi上左電咁

有無望下佢隻Roi，想學下嘢

你就好。。我衰到無朋友。之前一買左luba。一晚就升到T2。跟住興奮得濟交埋T3料。。不過卡左就黎半個月都未打得贏

今日打左7000體龍

清key都清到傻

點升人lv最快

Hot Time 啪雙倍經+入公會拎30%經 buff再打經驗關

公會30%經buff 係點拎

入公會就有，左上有得睇

以為真係要禁制拎

我講得唔好，Sorry

無, 跳出左

等一陣用黑科技

記唔記得名

想問下大家補師t2會唔會加全隊暴擊率 我而家個情況係輸出唔係件件裝都有crit 搞到個機率唔係100%

我都驚唔夠打 靠CC幫手

睇情況，每秒回血同全隊暴都會用到

CC好幫手

睇實個鐘

佢1星 我果時冇星(d裝都未搞掂)

c唔惦。。已經用緊膠+聖母

超正

如果唔夠力既話真係要靠運 luna出技無咩起手

唔睇名所以無印象

全隊T1卡TOC 50lv

即係第幾層

50層

sorry

SAME

卡緊61 唔夠輸出

唔夠打既

岩岩用左5萬幾粉升左2件神裝比luna

點神法

攻,穿,爆,爆傷 T6, 遲下打到T7就升埋上去

懶打黑龍
而家就71 lv 但又冇料打t7黑龍
點搞

得兩條

哂左2條
昨日打唔到

星期日唔係一定打唔到咩？

原來星期日打唔到嫁
我以為隻王死左,所以打唔到

btw講緊世王定公會？

世王

今朝破處抽中真係有啲眼濕濕

有冇癲佬巴打做資料搜集邊關出咩RUNE

資源有限想升第二隻補
如果獸人同大奶二選一邊隻好？
我覺得獸人好似少人用d

Random架

大奶招盾打WB幾好用

係我刷左咁耐1-8HELL既經驗
佢係1關幾種RUNE入面RANDOM
順帶一題1-8HELL 出既RUNE有
lifesteal ,p.def,m.block ,m.def,crit,crit.dmg 咁上下

等我刷返round1-8驗證下

好似仲有 MP recovery/DMG

隻膠5星了
下隻龍女

Btw想問下值唔值由51 lv黑龍裝升上去
定係等61先開始

61啦

唔值，同埋升裝其實好難
刷多套仲快
61揾啲靚屬紅裝都夠你過渡到T7

Ok thz all

新補 好似幾強勢咁
係呢個全民輸出patch入面
見佢技能組打得又補得

not really

pvp我當佢係施法更快既leo用 好少奶到同埋用到第3技
至於刷raid推圖更加唔會用到佢 奶力太少 除左你好肯定你個party好穩都唔會用得著佢

新手唔洗咁快諗玩新人住,玩左個令月都係同一隊,最多,多隻T3luna

到底係懶打定無料打

獸人正呀，有團補又加攻+攻速

尋日轉左pavel bb做wallpaper,今日就中左

但你唔係抽法池嘅

頭幾名好慘 rewards少左一級

官方好快會做嘢

就咁睇, 係咪呢D就係用左MOD個D?

你用佢個名去Friend List 度搵嚟睇下
第二名5星專會打得少過佢

用Mod都唔好用到咁明顯啦
不過咁都好啲，用到咁都好難話自己無用
啲咁嘅垃圾驚都要用Mod
大不了咪課返啲進度

第一名兩隻T1、Luna Leo

第二名五星專兩把

淨係睇lv, 6x打wb入場一陣都差唔多死晒, 用mod都用得好d 唔好咁明顯啦

M巴D FD

想問問依家新玩係咪都有活動話會送5星英

難得中左 以為有得發圍 頂隻frey走

5日前玩都有

e+ 有d後悔拎maria 同aisha...
打龍撞到拍拍聲

自己開就ok

你地升第二隊係咪都係3帶1？

玩咗三個幾月都未升到第二隊
利申：0課

終於出現後悔拎Aisha了

咁下個Post又可以伏下人

痛不欲生
inn長時間淨係出仔, 屌鳩佢

溝咗佢咪唔會出

升緊selene, but無裝

新補拎到專係咪可以一戰
如果都係渣 我就解左佢

Pvp only

正
有幾萬體要清

又食哂水？

咁可以放置下先

又一位巴打唔小心禁左max?

好撚on9

現金戰士

巴打你個名.......

痴線

終於幫aisha洗咗件靚衫

之後下批出另一件萬聖節

我覺得Aisha d衫唔夠靚

係佢原3~5太靚

泳裝

原來可以solo auto打T6紅龍，打兩件俾樹妹試下效果先

樹妹
打黑龍場最鐘意遇到佢

Lorraine唔係都係黑龍套好d？

練緊，而家T2 Lv70，到80先找你們carry

今日竟然冇癲佬大大力連車幾隻公會王

想試下用兩件紅龍加crit既效果

黑龍衫呀 乜野事

頂仲以為講緊costume

we are not going to stop from the 1st patch! We will keep collecting
your opinions for the 2nd, 3rd balance patches.
當然無講幾時, 同要搞邊隻英

costume叫買衫

1) You must have at least 12 heroes in 5 Stars

2) Those heroes must be at least Lv.60

右下

記得1001嘅巴打幫幫手改返【底已被起】巴打個名
同埋5星劵選擇係咪應該都DEL得，因為有巴打提出Luna唔是次選

其實開po個template係邊度

依家整

我覺得要加埋 唔想撞到仆街5星3星2星選擇

下個POST先，整唔切

諗緊好唔好將粒crit dmg. +30%換返做40%

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】到宜家都未整好，冇花生食

掉番轉諗, 點解唔換?

好似嘥咗粒30%